給阿欣少少意見

換左對婆仔鞋🙏

同意

D絲襪賣唔賣

好心個胸就整厚少少 以家勁怪 著大波衫但無波

點練厚

黑色果對？

之前呢對

我認為換對尖d既 會好好多

法國好多銀行ＲＭ都鍾意著對婆仔鞋

Tory burch黎 普通OL鞋

企全日舒服d

推胸

每日做兩三下掌上壓

我可以陪阿欣做

我比較適合 佢中意斯文男生

你咩品種？

斯文男生 品種形容狗的

我唔斯文咩

腳根多到...

佢本身就係有冇同佢做單？

你比較咸濕

想奶